有冇手足係石門跌左啡色LV銀包

有身分證 信用卡 2百蚊

推

自推

果個巴打見到了

@Hongkongid

This?
沙田石門鄉議局外面。
LV 男裝
有身分證 credit card.
回鄉證 提款咭HSBC
求求巴絲執返既話俾返我！

揾左我？

好人一生平安

tg我

未知佢點做，我地放左個link比佢 唔知係咪

呢度啊

係我啊

巴打搵到你了

多謝大家
其實我幫FD po。
已經叫左佢TG 巴打。
我會好好屌9個傻仔
好人一世平安

香港加油

多謝今日石門既手足
好多謝你地整road block
真心